我是護旗手

光復香港 時代革命

Push

型撚到

推

幾靚

好撚型

真係型到-爆，要收藏。

差d俾左負評

push

型到

型到核爆

光復香港，時代革命

#我是護旗手